覺唔覺得除左家人同女友之外有人記得你生日已經好開心？

人大左成班兄弟都各散東西，
雖然有屋企人同女友陪係開心，
但都會有種空虛感，
就係冇左成班人hehe haha 9up成晚果種歡樂

講咁多都係想上黎乞句生日快樂啫

生日快樂

thx 毒撚冇朋友

屌用錯ac開po

生日快樂呀巴打

我都係 生日快樂巴打

同你一樣 仲係今日生日
生日快樂

屋企人除咗老豆老母之外，我阿哥家姐都冇同我講生日快樂

其實有人記得自己生日已經好開心
生日快樂

我明。生日快樂

你都生日快樂呀

多謝上面咁多位巴絲打